有無玩cmb巴絲 (202) P牌要儲氣

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

我愛木廠

想問各絲打Match左之後主動同你say hi你會隔幾耐先覆

冇興趣或者九Match嗰啲當然唔會覆,我指係有意嗰啲

Thanks

收到通知會秒回

可以logout試吓嘅

Thanks

所以一般幾個鐘之後都唔復嗰啲我會直接unmatch

亦係緣份嘅一種

冇緣

因為我自己冇興趣嗰啲我都唔會覆

所以我都係用返咁嘅心態去諗咋

梳 禾矛

block user

報名

幾靚

但你靚仔

四國啦

咩料

幾好吖
幾有立體感

我唔會
但尊重呢個行業多過做狗

so pure

真係冇call
嘥錢風險大
留返啲錢去玩仲好

呢個仲pure

推得咁快突然...

講緊call g

飲野
屋企飲就算

PIN PLEASE

食煙嘅女仔，不了
其他各項好都無用

食過一次姐⋯⋯

pin呢句

你地依度啲人真係純情到令我覺得好驚

搞到我覺得自己飲酒已經好差

假期唔會嫌多

真

咪係 sushi我就食過

0/10

矛銀用

木廠pin我做乜

對唔住

正常
做完project就散

見到你哋講追hon好青春

想defer啦又屌

青春不復返

我老啦
世界係你哋後生嘅

唔係1st就無所謂啦

廿中都後生啦以為廿尾

做pj
比人freeride到一個人做咗份10000字report
冇exam
結果果2個人個grade仲好過我
拎咗唯一一個c grade

做咩唔report人

re咗啦
有咩用
果次之後我冇再同local一齊做pj
同啲蝗一gp, 起碼啲人交到高質貨, 準時
佢老味10000字，等如我做一次hon pj

Report都冇用？
我college project 俾人freeride我鏟上Office同Professor講最後嗰兩個人C- 同C

講起就把幾火
佢老味西去到最後一兩日都唔交野比我
去到present交paper果日仲好意思問我做完未
好在我一早睇穿果2條粉皮
好早開始做
dklm竟然果2條友仲好grade過我
垃圾

冇
唔受理
果2條友都b+
我c+
發誓以後唔同local一gp

35頁

🌈

麻雀